作为一名艺术神童，贾戈在20岁时从弗罗西诺内的美术学院退学，因为他厌倦了学校的规则和学术教条。 2020年12月9日，Instagram的文艺复兴大师Daniel Malloy 
 哈萨比斯曾是一名国际象棋神童，13岁时就已经是国际象棋大师，曾一度排名世界第二。 知道什么时候放弃:一家以玩游戏而闻名的公司是如何使用人工智能来解决生物学上最大的谜团之一|杰里米·卡恩|020年11月30日|《财富 
 超凡脱世的吉他天才马库斯·马查多在他的最新专辑《变形》中用声音描绘了我们生活在可怕的时代。 不给糖就捣蛋:给你们和食尸鬼的万圣节前夜播放列表 
 天赋或生理优势可能会给你带来些许优势，但即使是天才也不可能立即掌握他们从未玩过的游戏的所有方面。 这位科学家认为他已经找到了所有性能量的来源 
 张小龙是一个编程天才，一直被认为是中国最独立的科技大亨。 特朗普对TikTok的禁令是如何推动中国最独立的科技亿万富翁更接近北京的 
 12岁的舞蹈神童麦迪·齐格勒遭到了“舞蹈妈妈”暴君艾比·李·米勒的愤怒。 看到魁梧的希安·拉博夫在歌手的奇妙的新音乐视频中解释笼战Lil Sia |Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 两年前，她的诚信曾受到质疑，当时《60分钟》节目派了一个摄制组来记录这位神童的行动。 祝福还是诅咒? 神童揭秘|Justin Jones | 2014年11月17日|DAILY BEAST 
 七岁的Aelita Andre已经拥有了五年的“神童”称号。 最小的杰克逊·波洛克|贾斯汀·琼斯| 2014年11月5日|每日野兽 
 魁北克童星出身的电影神童泽维尔·多兰，16岁就写了自己的处女作。 奥斯卡季在多伦多拉开帷幕:查宁·塔图姆，克里斯汀·斯图尔特和更多法庭奖的荣耀 
 十几岁时，这位工程天才是UrbanBaby的产品主管。 领英和互联网新组织的孩子|丹尼尔·格罗斯| 2013年8月21日|每日野兽 
 要想和凯伊太太断绝关系，我需要一点真正的热情; 坦白说，你心爱的神童并没有激发它。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 但是，除了比其他事件发生得更少之外，什么是自然的奇迹呢? 布冯的自然历史。 第九卷(10卷)|乔治·路易斯·勒克莱尔·布冯 
 七岁的时候，神童的肖像被取了下来，由艺术家舍温先生雕刻。 英国的艺术|达顿·库克 
 莫扎特六岁时就成为神童，并在漫长的一生中保持着这种能力。 《女性俱乐部全书》|卡洛琳·弗兰奇·本顿 
 教皇和君主也不能给予这样一个天才的神童太多的荣誉。 历史灯塔之光第五卷|约翰·洛德